衰撚到咁嘅雪糕鋪腦細

鋪頭背景 係旺角嘅日本軟雪糕鋪 用腦細係日本女人同波子汽水味響朵
做過呢間鋪一陣parttime 基本上冇人做得長 頂唔順腦細咁on9 做左一陣已經知間鋪有幾黑心同剝削小家 員工們已經忍無可忍要公佈呢間鋪有幾柒 會係之後更新腦細惡行 希望各位唔好中伏翻左呢間鋪
1999

早排有個所謂買一送一 其實就係要加錢 話咩杯同匙羹嘅附加費 本身幾蚊，之後加撚到$10 貴左唔可以同個客講 比客鬧腦細唔幫手頂之餘仲要我地硬sell 送嘅雪糕少過篤屎違反曬佢嘅宣傳相 最on9係佢杯裝雪糕農歷年個排要匙羹都要加錢(本身唔洗加) 即係要個客渣住個杯奶？？？我地自己私底下要篤機加錢唔同得個客講，唔加又話會sort數要賠 個$1都要貪仆街 啲客仲要喪買以為真係抵 一張單賺多少少錢但名譽盡喪 好咩

你講既係事實,
做乜唔開名

More

呢家就呃人人工

個員工同腦細問點解計少左就即刻炒人

食過一次唔係特別好食 利申 本身好鐘意食波子汽水味嘅野
不過聽完你講以後都唔去
老老豆豆我覺得新年想加錢冇所謂，
應該明碼實價寫住初一到初十每杯加五蚊十蚊咁樣，有人想食自然會俾
又唔寫出黎要偷偷地收，咁樣擺d員工上枱都有

識唔識隔行
睇撚到我想屌柒樓豬

留名

我都有fd係個到做 話啲有色嘅雪糕全部都係過期

openrice有好多負皮大家可以參考

老實講得個日本婆會咁樣做

佢張單唔會show個價點黎 禁住搶
藍圈個admin=腦細take機

海鮮價

歡迎各位食家留下食評

掛唔知成日都請人

之前好似聽過話個老細要員工係咁大聲叫賣
又唔俾人坐咁

其實咁貴 又咁既顏色 真係唔會想食

真係好撚賤格

而家唔玩free cup set，玩直接改價，本身兩溝38，彩虹50筒60杯（連配料），而家彩虹冇筒得番杯，逼人60仲要冇配料，兩溝就變47，咪又係變相加錢（
同埋佢而家咁玩法我諗係因為有客話佢違反商品說明條例，花式昆錢呵呵

員工點都唔可以直接講價錢，用好多語言偽術係咁叫客比錢upgrade雪糕，好多客都唔知原來upgrade要錢

臨比錢一定要問：你要咩動物造型？其實係加$10整動物造型，其實得三粒朱古力、兩塊餅，好多客都被逼硬食左，望住雪糕話：加少少野整個動物樣咁貴

實質加加埋埋由原價$30到賣單係$50，出左單仲要唔比客人退錢，雪糕整左出黎唔比退

利申：做過

人工$40日更 夜更$45 企到on9 做一日企一日唔撚比你坐 日日鳩嗌佢指定嘅宣傳字句

開名啦屌

中過伏

turnover好高，好多女仔做半個月就quit，個個都想quit知咩事啦

食過一次
次次行過都無咩人幫襯

其實正常食都中伏 佢一黎啲價錢好亂二黎唔講啲錢點計 好多師奶會以為真係免費買一送一同免費轉動物 聽到貴左廿蚊就鬧啲員工 個腦細就係隔離食你花生同問點解開唔到單

啊同埋佢啲雪糕都幾神奇下，有個fd話買咗個波子氣水溝巨峰提子，淨係頭嗰幾淡有味，食多幾淡就冇晒波子同巨峰味，得番酸味同苦味喎。

都唔知呢間野有咩自信去定呢啲咁L貴嘅價，又唔好食，做生意又做得咁pk，咁嘅價錢不如去食haagen-dazs

開名未呀屌你老母

個個都get到係邊間喎

條街好旺，樓主講左以波子汽水雪糕起家，好易搵

屌你, 你要唱9 佢就係要光明正大開名架啦
唔開名, 理撚得你咩

講咁耐即係邊間？

影低間舖頭門面啦好心

鬼知咩

隔離賣薯條？

Yes

名呢，屌你老母

中秋見過工 即刻叫我試工一粒鐘 一蚊都無得收
叫我喺鋪鳩叫有咩味咩味 要背黎sell人
又話個mic壞左 要我就咁喺街大叫

教我幫客落單個陣要係咁問佢地要唔要upgrade
鋪位窄到企得兩條友喺鋪面 勁唔舒服
最後叫完一粒鐘話唔合適 叫我下次再黎
聽講擠雪糕要簽約 保密返

haagen-dazs雙球都係60蚊姐

不如推到佢執

tokyo唔知乜
我上次買團購食左杯nutella 所以無伏
之前仲買左張rainbow 原來間野咁鬼賤
不過一開張個時排晒隊 而家行過次次都無人

一開始以為請左個賓妹full time
原來係腦板娘 啲雜誌又話係日本人 dllm

請人專請瘦﹑可愛﹑高音﹑後生既靚女，周不時面完試就聽佢地講：呢個女仔樣衰太肥聲太沉

呢間一開個時已經比人屌
佢一開始好似唔係呢個名 定都係呢個名...
比人屌佢抄Via Tokyo
岩岩開個陣豆屎咁細杯
後尾見佢好似都幾大杯就食過一兩次
好彩冇比人呃過

嗰時我記得睇毒果定100毛有報導過間嘢

唔怪得知次次路過見到個女店員
好唔開心 好慘錦樣

靜靜雞加價好仆街

40人工唔撚喺到做啦
又無得休息下 下下都要叫場 仲要呃9啲客

最撚憎呢啲老細，聽仆街啦

推到全香港罷買

呢間野之前出過竹炭
個筒成個黑色 食落似燶味
朋友叫 叫我試先食
如果唔係真係唔會想試

推上報先

點解咁怕開名呢

推上FB啦 比多d人識

唔會再幫襯

食過一次波子汽水味，隻味好撚假好撚難食
之後都無幫襯過，不過行過都會望下，因為d店員質素幾好

推

其實前一頁張圖有名嫁啦

收佢皮

好彩冇幫襯過

Pish

有無巴絲一齊組團食
驚食完肚隻痛都有人陪

連登啲會然google都懶
google 波子汽水雪糕 已出哂黎

是咪 check in txkxo 雪糕呀

4x蚊粒鐘仲要靚要瘦要聲好聽
仲要幫你屈人加價賣
都仲水到人同佢打工同食佢d野
唔講咁多老板好波

利申 一次都冇食過亦都唔打算試

又要開名又再遮名 咁撚驚做咩

腦細之前屈過其中一個員工一萬蚊 因為話咩辭職要3個月通知但佢無

老細定腦細呀
學埋100毛狗d衰野

所有員工入職時簽左合約，好似保密協議咁，唔可以講舖頭d野出黎，上黎開po就好似玩命咁

點賠呀 就算你唔比我辭工
我話病唔返工你出律師信告我呀

老世

點都唔會係腦細啦

食過一次 d店員都無乜表情
問我地要咩動物樣 我frd即問係咪要加錢 佢答係 frd即刻答唔要 好彩無佢呃到
但食落去超水 朱古力同士多啤梨完全無味
又好快融 食落無奶味 好似食有d怪味既水咁

同個frd永遠都唔會再食呢間

後尾好似一人$3x 食完都o哂嘴
無味既雪糕成3x蚊 飯都食到個

推到佢執

推到佢仆街

辭職要3個月通知真係笑撚左

打橫遮左果張？
個個都知係邊間啦 但係我想問嘅係點解硬係要搵野遮呢

係真唔係日本人開呀，有冇識日文既巴打過去逗下個老細係咪真係日本人

埋黎睇下～歡迎試～雪糕

食過一次
做緊買一送一咪走埋去食，味道要一樣都算連點配搭d味道都有規定又唔寫出嚟
又易溶d雪糕

個賓賓咪係日本人囉lol

女老闆識講日文有日文名，話自己係東京出世
但樣就賓妹咁既樣，又黑又殘又閪面

Google有冇佢d相 好想睇賓賓

搵日經過試下佢是咪真係日本人先

Sor 原來佢地page有

做過2定3日覺得好on9即刻唔做 要不斷大叫 係大叫介紹d產品 training返2個鐘冇錢但我已經係收銀機收緊錢姐係已經正式工作 之後個老闆娘要我一定要問個客咩動作造形 但人地明明要就咁普通一杯雪糕 好多時d外國客因爲廢時難溝通就會硬食比多10幾蚊

之前重諗住in 好彩最後冇去到

要試工無錢既仲同佢做，傻架

之前見有有麥精味諗試
行埋去個鋪頭 見門口個牌d價錢又細到咩咁 又亂 門口d職員又眼啤啤咁 即刻唔想食

食過一次 心諗幾得意啊

屌 一放入口即刻知道中伏

真係好撚難食 點解仲會有咁多人吹捧佢架 無味覺架？

做過幾個月 個兩條仆街衰嘅邊止咁撚少

屌香港大撚把垃圾餐廳比人吹奏排晒長龍啦
根本香港地冇野好食又貴

推到仆街

元朗b記出名垃圾都有一車車人去啦

好狗

咪係 d fd又係好鍾意去

估唔到日本人開既舖頭會咁
食過一次, 覺得好水, 唔會再食
Via tokyo高汁好多

咁你開啦英雄

我一開始都中曬伏去翻 以為日本人好啲 衰過翻m記

垠牙垠牙

衰到咁都有

我記得佢個冰凍甜點牌呢就今年2月2過期嘅，過咗期之後佢就貼到入一入，慌死人地見到咁，唔知而家續咗未呢

冇簽協議既巴打唔怕講喎
樓主唔講得啫
其他巴打可以唱佢同貼佢相

搵人報食環啦喂

咁佢個雞翼尖真係好食既

為食糖水而去就不了

食過一次巨峰加波子汽水，得巨峰ok，波子好難食
個陣聽到我一頭霧水
又咩加十蚊送多杯細又唔知點點點
最後好似食左30幾蚊

咁撚狗 無食開 google下先

呢間野近排會執 無諗住做落去

真心？

仲見佢請人喎

定搬舖炸？識朋友話個個舖位而家起碼每個月二十萬

呢間野個老細之前上過雜誌訪問，講到要啲店員要好似日本人咁好service，無客都要大聲叫賣，唔可以停哂手企係度，但畀得人40蚊一個鐘，真係隔住張紙都覺得佢西，所以一路都無幫襯過

呢間野 超撚難食
食左2啖 dum左

食過一次 融勁快

H&M對面？

yes 薯條隔離

個50蚊 買一送一既雪糕._.難食，完全唔值
食完第一啖dum左

係啊，比佢話過好多次，除左入倉做野，幾時都係企係出面鳩叫唔準坐，無人行過都要，話要remain professional image。好多次路人行埋黎叫我地抖下，因為條街太多噪音，嗌黎做乜，要食就會過黎嫁啦，因為真係無人聽到

對員工西，對客又唔老實，香港地真係要偷呃拐騙先做到老細

有次揀完味 佢問我地要咩動物 男朋友唔為意是但揀左 仲以為雪糕個錢包埋 拎左單之後先知加左我地錢

老實講語言偽術，個陣做過唔到自己先quit
對唔住呀

啱呀 對唔住自己良心

仲成日cut更，本身番8個鐘，當日12點先通知叫你番5個鐘，每次都係咁，時間預左比你，突然cut更可以做咩？

更表比左一定唔比改，就算sick leave或者事假都係。正常你唔會預知到你幾時會病，當日朝早請病假，死逼你番話無人，除非搵到replacement，睬佢都有味。有次個同事凌晨話高燒番唔到，又話人地太遲通知唔負責任，就算番到工都病到死狗咁，不如係屋企抖仲好啦

屌，搵下都懶得搵

試工冇錢咁衰

應該組團去“試”買雪糕 揀錯雪糕再揀過 揀唔啱唔好要

條片個店員唔錯

我係呢間雪糕舖開既頭兩個月試工做過

員工質素平均都幾高

個舖位都租左俾其他人

食過一次 勁難食 又貴
成日行過見到啲員工係度鳩嗌都覺辛苦

幫大家補圖，千祈唔好睇到左上角間鋪頭名呀

連登仔集體俾一星啦
推到呢間店仆街

做過呢間既pr路過
我係佢開業頭幾個月啲員工黎
一開始做係見佢賣日世雪糕 (nissei)
因我為佢地門口放左日世既牛奶妹同牛奶仔
(我做呢間之前前身做果間係都係賣日世雪糕5.0牛奶 果陣果間係獨家代理nissei)
最後發現佢啲雪糕漿製法..
同要人成日硬叫賣(我不是叫賣的料子)
加上上班time slot得兩個好唔彈性(唔知而家係咪一樣)
人工又唔高
所以就冇做落去

屌那星 原來間野咁樣坤人錢 上次我去食叫左波子汽水味雪榚跟住個店員問我要咩公仔 我咪搞其答囉 佢收我勁貴 我仲以為係我冇睇清楚價錢所以冇深究 原來俾佢握左

慘慘豬

發現好多日資都唔當員工係人
做過幾間都係咁
佢地係真係想請奴隸
出少少錢，但一大堆要求

講奴性，香港人最多都係第二
日本仔一定係第一，肯撚定

推 要讓更多人看見

一個post咁多人做過 我完全冇聽過間野

依家做緊個間日資餅鋪又係同樓主個間一樣咁on9

走左好耐啦 開左無耐果時咖

⼂
之前有晚突然廿隻小強沖岀泥
夜晚6,7點發現 11點半先返泥處理

屌推到佢蝕住執

不嬲都蝕緊

泥你老母

老闆名係咪J字頭？

之前仲諗住walk in pt 好在冇去到姐

間野都幾出名
有行開旺角一定知

不過冇幫襯過

facebook

push

屌 呢間垃圾
之前仲讀書得閒無野做
上網見佢請人 就sd左cv 諗住做part time
點知佢回覆話要我俾張相佢睇先喎
我屌你老母
乜撚野公司咁巴閉要以貌取人？
垃圾mk雪糕店咋

屌那星成日幫襯 完來咁撚仆街

瘋狂笑鳩試工d人柒

其實係邊間 咩名

黑面有原因

成日路過見到d員工好慘
之前見過幾個都幾靚女
但係點都估唔到間野會咁閪

估唔到咁多人做過 全事實

留名學野

推 間嘢我都食過2次 估唔到咁衰 推到佢fb啲review全部一粒星

有兩個 另一個M字頭 係兩公婆黎

利申: 做過Part time

玫瑰味幾好食
都記得啲價錢寫得唔係幾清楚
不過揀曬最平淨雪糕筒好似無中到伏

嗰時見學生妹著住校服開工

咁仆街

輕輕一堆

利申 開店元老

第一批員工 呢兩條友真係幾仆街下

過撚哂期
利申:我friend send比我 我

哇咁都得

16定05

我識老闆娘 佢唔係好人 成日洗人唔洗本 當自己大哂

推，最撚憎日本公司(or扮日本野)，叫賣你老母咩

pish

利申 做過

有時去日本旅行買野都覺得d員工好慘，好多時賣衫既地方要d員工好高音咁叫賣同 greetings

有活動既時候仲要行出門口勁大聲不停叫賣

其實d市民唔覺得呢個風氣好煩架咩？

所以話啲雪糕漿自己溝完都唔想食

食過一次 又貴又唔好食

之前新假期仲幫呢間野做宣傳係facebook出post, 轉過頭就有人留言話食完佢d色素勁重嘅藍色波子汽水味雪糕屙藍色屎

推到間野執笠
好彩冇食過

藍色屎有啲恐怖

睇你去邊咋，d遊客衝晒過去既地方咪咁
你搵次去d冇乜遊客既地方就靜好多

唔好意思囉

頭先喺佢fb page見到個評分由4.6跌到3.8

證明唔到幾時影喎 下次影加張個日既新聞

我都想識呢d女🤤🤤🤤

我把聲都係沉
但擬於有雪糕經驗所以僥倖生存到
不過我好快就冇做

報紙就無喇 影個日期都仲有

講到個事頭婆咁高要求姐係曲線讚緊自己

個死賓妹

你地咁搞會肯打佢工，下下淨識上連登講，一陣搞到人地人手不足汁柒左點算。

唔好咁衰，貼街招幫下佢手請番d人啦 ，唔係點做生意。

屌你老母直接開名咪唔洗咁煩囉

翻親工都嗌到喉嚨沙晒
叫啲客整動物樣又唔可以話人知要加錢
其實覺得已經違反商品說明條例 #ng

利申 做過

掂
應該夠料退左張groupon佢 唔想幫襯

怪唔之得見d女成日轉啦
利申：日日經過

巴打明顯日日特登行過個時睇間野d 女喎

3.7 now 連登巴絲做野啦

長期望住CCTV 見到收銀個人冇企係高櫈 隻腳落左地下 就打電話翻黎叫你企翻上去
初頭翻左幾日 隻腳因為企係梯度長期向前靠 瘀哂

CCTV當電視睇 翻工好似罰企咁行一行都唔得

最撚可憐係叫打俾入面個全職叫佢屌人 幾撚尷尬

唔怪得次次行過見到個員工都係慘樣咁叫我試食

佢啲雪糕俾員工試整完放入雪櫃等溶再倒返落去俾客人 有時仲要隔夜

唔識呢間野
不過咁多人係呢度做過pt

唔好飲佢哋啲綠茶 水喉水沖

據我所知唔係得佢地會咁做
以前我係另一間雪糕店學擠果時
呢頭擠岀黎 果頭就倒落機(其實好傷機)
佢等溶左再放可能都係因為呢個原因唔岀奇
但如果雪隔夜又真係幾唔衛生下

冇法間野咁西冇個做得長咪唯有係咁請人

Push

做到咁先得40蚊人工

仲要2個星期先洗一次機
未洗之前d雪糕就咁過夜囉
用晒先再整 有時d漿仲要過期

嘩屌 send信去食環投訴得唔得，又過期野又小強

日日翻去鳩叫 出面條街咁嘈 啲人根本聽唔到
照住收銀張紙叫口號係叫俾入面聽 一停低就叫你唔好停 keep住叫

又過期 又小強 請問打得去食環未？

返工前幾個鐘先叫你調夜更
成個世界圍住佢轉

我做左幾日就冇做所以唔係咁清楚佢地幾耐洗一次機
不過我備呢間之前果間既雪糕機都係兩個禮拜洗一次 但部機set左每晚凌晨至開舖前會消毒(雪糕漿)
所以如果成本稍貴既雪糕漿即使洗機前都會雪住佢第二日繼續用 (除非過期)

小強仲有大把圖

其實仲會洗機前將雪糕拉岀黎 洗完再用

Exactly

要fulltime做曬壞人嘛，日日叫我地唔好傾計，唔準講personal things，唔想員工之間太friend，驚我地講佢地壞話咁。認真番工成日對，成日都無客，唔傾下計點捱落去

明明係老闆自己錯或者機器問題，就乜都賴落fulltime到，食曬死貓

佢係好撚興咁cut更，試過番3點，我2點已經出左門口廢時塞車，2點幾先同我講番遲幾個鐘，我真係覆我出左門口啦喎

其實真心成日冇客關員工撚事咩
日日屌我話生意差 都痴撚線嘅
話我把聲沉 個樣串
大佬最少企6粒鐘唔俾停咁鳩叫
你想我有幾開心

咁仆街嘅老細都有嘅
推到佢執

聽講佢個商業登記證過咗期 大家點睇？

雪糕筒爛左剪細繼續用 幾蚊都慳
仲要話唔好用黎整貴啲果幾隻雪糕
一個人單味就俾爛筒

食環

無客無生意未必關員工事，我地有做好員工責任，佢地好中意話我地唔嗌唔笑搞到無生意

有冇諗過係你地雪糕定價太高，但又唔係好高質好特別，性價比認真唔高，三四十蚊一個雪糕我唔拎去食譚仔食隔離炸薯條仲抵食啦，咁貴食個普通又易溶既雪糕，唔親民少少去食手作之店？都心甘情願啲啦

一日得唔夠一百叫我推上三百
搞撚笑

好多客翻轉頭問 點解你地雪糕咁撚易溶
夏天咪話天氣熱

想睇佢仆街 執笠唔夠，有無人call食環

on9
刻薄到呢

員工係鋪頭入面要飲樽裝飲品
唔可以收朋友探班或者客人送俾你既飲品
如果佢地堅持就叫佢買杯雪糕支持下

推到呢間垃圾執

屌佢老味

自己係咁叫隔離貢茶仔仔送野飲

老闆自己朋友都係出錢買雪糕嫁

要係咁叫人埋嚟試下
客人行到過嚟以為有得試食
又要老尷咁解釋 叫人畀錢買嚟試味

其實如果份工喺需要一個人企固定位置叫口號
不如直接放個喇叭喺度播好過
人工都慳翻

依間啲雪糕真係好撚難食

同佢提議佢會好似聽唔撚明人話咁
淨係識話要日本service

好污糟喎大佬

係啊，仲話唔好駁咀駁舌，規矩就係規矩唔改得，心諗講下意見為舖頭好炸喎

做生意唔明碼實價仲話日本service

慘

哇屌你老母 我知邊間
唔撚係掛我以爲得我on9
之前打去見工
叫我去試做 話教我d野上下手先
做撚左三 四個鐘比佢 賣笑加鳩叫
頂唔撚順 走左即刻話唔做 咁就比佢賺左幾粒鐘免費勞工
懷疑佢長期咁r人
呢d招數一定個老板娘諗 聽過當時教我既另一個parttime話 老板娘話要直接問d客要唔要轉公仔造型 但唔提要加錢 (好似要加幾十蚊) 話咁樣係說話技巧。
我心諗 你都係睇死人地唔好意思反口姐

搵人報食環啦

我返果間日資公司都無咁仆街

一間舖頭但係做"過"既人
係呢淨係呢個post度都夠開一隊足球隊

好啊！！
呢d垃撚圾人做埋d卑鄙無恥既生意就係應該大推！屌！諗起都嬲 on99叫左三四個鐘
重點係佢衰野街知巷聞 真係要唔好再有人比佢呃。
外表是是正正 玩埋呢d垃圾手法

哇我就真係屌佢老母

哇我真係太撚醒
個日做左三四個鐘已經覺得唔對路
佢問我仲會唔會做我係咁易hea下即撚刻翻屋企bl左個老板
痴線 仲要水都無得你飲 又要你扮喇叭

負評是但一搵就有

日日嗌到把聲爛哂 個老闆娘都係叫你繼續加油
同佢做到三百幾單佢又話佢好攰 連fill雪糕無時間 怨話客太多
最近做買一送一promotion 又唔比sell
話咩要sell多啲動物造型 同combo 自己整咗好多白玉
企咗成日有啲攰 見夜晚人少啲企得hea少少又比佢whatsapp屌
佢自己成日就係度扮哂野咁 啲客一有啲咩投訴就扮唔識聽廣東話推比staff處理

以前個質素值得買嚟食
宜家去買麥記新地更開心

推到佢請唔到人
推到佢冇人幫襯
等執笠

岩啊屌！做推廣唔俾推廣
佢試過自己返早我兩點半返
乜撚雪糕都冇 佢話佢冇時間fill
仆街得二十幾張單

我發鳩佢爛渣唔返夜

無標點好難睇

日本妹老闆娘Thumbs up

佢地幾時執笠

隔離薯條20蚊加到依家差唔多30咪又大把人食
仲要係個啊姨級既係度叫 間野根本係比d ig食家吹起

老實講，禁入去睇個老闆娘唔差架

你去旺角睇下真人先再講

唔知點解會想喺舖頭而口食住m記新地

好耐之前去買過杯野飲
裝唔滿, 講緊係無左五份一既量
完全係比人呃錢既感覺
仲好記得係個老闆娘閪住面咁比我

屌佢, 原來咁撚污糟
推上報

嘩屌

人地都話簽左保密協議你google下有幾難

食過一次覺得好難食
辛苦你地成日要喺到大嗌

聽日去旺角順便見識下老闆娘真面目先

咁既生意手法。。。推到個老闆娘開乜執乜

fb反應下意見啦

反映

點解之前個特首廚師可以瘋狂重複報食環消防搞到上水間日本餐廳要執？

沒想到這位「特首御廚」真的無聊到第2日就開始投訴，每一天都向不同部門投訴，就為了那一啖氣！現在食環處都表示要「麵家山下」搬遷，搞到現在店家要在facebook上貼文「找鋪位」。此文一出引來網民熱議，部分人覺得即使搬遷還是會繼續被玩弄，也有人覺得沒有錯就不必要搬遷，另一部分則一面倒支持店家

幫PUSH

一開始見d員工幾靚先幫襯過二次 屌你依加賣到咁既價 我去格離ok買二條雪糕筒仲抵

分子雪糕啲侍遇都好過佢 屌

利申前員工 同樣40/hr 但hea好多

啲雪糕漿日日新鮮倉車落黎
係貴但都貴得合理

無contract的話，屈番佢話最初做話可以即走，叫佢上勞工處傾

有次放學 同朋友去旺角掃街
最後食咗佢個波子汽水味雪糕 黑色筒
簡直不撚知所謂 店員都有問我哋要咩動物造型 好睬我朋友直接話唔使啦唔該
不過就咁一支雪糕都唔使呢個價
佢仲要用埋晒啲過期嘢

攞咗雪糕 食咗啖 我同朋友即刻對望
邊撚度似波子汽水？勁難食
而且個黑色筒有陣唔知咩味
好燶好苦 好難食！
食過一次就無再去

哇屌 推到佢仆街先

伙計斟就一定滿既

出糧果時佢叫你簽左先俾張支票你

難食到仆街

呢間野勁難食啲雪糕又快融

返過呢間，老闆會克扣你人工，返工返到58分就同你講收得工，之後呢一個鐘就唔計錢白做，屌你老母

利申：返左2日見唔對路就quit
好彩只係放sem break返下part time做

咁on9 有冇追究

痴撚線

樓主應該好靚女

但啱開張果陣有豹哥係度拍野

唔知係宣傳定拍戲

緊係啦
一路睇下有咩味 d店員就一路同你講野 咁撚大壓力

Hi

實大把地方同佢去勞工處玩
佢係恰你地班o靚仔唔識例唔知勞工權益

岩啊屌 佢一翻早就整幾十粒白玉 叫你賣哂佢
唔可以問要唔要白玉 係問試唔試下白玉？3粒定6粒？
有次少左一粒 佢屈擠雪糕個同事食左 邊撚個得閒偷食粒冇味既糯米啊屌你

好撚恐怖 好心中過伏班友以後醒水啦俾我即刻告鳩佢 真係勁撚賤格 呢啲人等俾天收啦

推到執

老闆娘好眉好貌
估唔到咁賤格

據知情人士消息 老闆表示 橫點都就執 由得佢地班人講

唔通喬裝又話你知咩

再開舖要認番你地2個賤人你估好難？

除非以後唔撈囉

不過佢個髮線好後，好似甩頭髮咁
個老公個樣更加唔使講...

呢2條友好意思嫌見工嘅人醜樣

知了，一定唔會幫襯

有次見到買一送一差啲買左,但見到個價錢同賓賓煩撚過狗係咁sell人我就無買了

屌你老母臭西
冇1000yen per hr pay
學乜撚野人要求員工有日本服務

屎忽痕
打左去1823
投訴個商業登記證過期
聽電話個個問 我係咪第一次就呢個個案打俾佢地
巴打做野喇

眼利

佢地好興簽完約唔比番copy你，正常大路僱主一份員工一份保障大家，問佢地拎番話係not necessary，呢個我算。

佢地有張紙好似糧單咁既野，寫番左幾日﹑個日薪金﹑扣左幾多錢(遲到同收銀機short機會扣錢)，出糧個日比我地睇完簽完就算，又係無copy，大佬我唔知你會唔會陰啲陰啲扣左我人工

有食過一次，收左我60幾蚊覺得唔對路問佢，死都唔肯退錢 雪糕又唔好味，直接blacklist 呢間野

好耐之前新聞話間野好賺 但我次次去親都無人幫親

老闆話要每日賣起碼300杯雪糕先回到本，但平日先有70-80杯，假期先150-200杯

琴日好似100都無

超凍﹑打風或者落雨就會拍曬烏蠅咁，街鬼影都無，番工悶死人，但要keep住嗌

舊登有巴打講過老闆娘一望就似好有心計個d女

求其樓下搵份part time 做都好過佢啦

無人行都要keep住嗌

以前$20果汁起碼有m記16oz中杯個種size，而家佢地唔再入16oz杯，反而用番細好多既熱飲杯裝果汁比你，都係$20，少左起碼5-6oz，而且老闆娘仲規定冰要八成

雪糕有得加$6一塊牛油窩夫餅乾，舊個隻真係好香好好食又大塊，但衰在貴，好似三十幾蚊一盒仔。有次舊個隻餅賣曬轉左做杏仁餅，細過包紙巾但好平，紙咁薄但都係照賣$6成日偷工減料

過隔壁珍珠奶茶仲好 西住面賣都係一樣人工 仲有可以同同事有講有笑

真心懷疑個老闆係咪真係純正日本人黎
上網search過佢，個所謂日文名勁奇怪，聽都冇聽過
同埋識講日文呢樣野……香港大把人識啦

4x我做譚仔都冇咁多要求啦

老闆係到，我地就會扮曬野跟足規則，但佢地一走

員工都知客買得貴，特別好多學生客，知大家錢難賺，老闆小家到我地都過意唔去，好多單都專登比多啲，果汁全部勁少冰﹑雪糕唧多一圈﹑toppings比多少少﹑客人想要咩奇怪配撘但老闆規定唔比既都照出比你﹑餅仔碎曬寧願員工自己食但唔比客(老闆規定碎左都照出)

其實之前經過幾次 見到d雪糕有動物樣都幾得意
有望過下
但唔知點解就係無動力買黎食 最後去隔離買著條
可能仆街公司係有個磁場係度

聽講有人對個日本老闆娘有興趣喎
想睇就快啦 無private架

屌 搵日組隊去探佢

睇完張相好撚不安

好記得個男嘅成日開ig俾我睇大波妹
又話自己食過好多女

第一次見無品既日本人

波子汽水幾好食,不過好撚貴,我食過一次咋

走左都要當cctv電視咁睇

過期雪糕

一開頭好多人試 塞住門口 自己食過一次覺得唔好食冇再買 之後經過見到都係冇咩生意 門口冇人

佢隻眼做乜撚野

推上報

咪傻豬 日本好多賤人架
唔好以為日本人就好

啱

好傻豬 人地做咩比佢試鐘
做老闆做到咁好撚賤 專恰學生 恰人唔識野唔夠擔駁你

40頭一個鐘其實大把pt都係咁

各位唔好再做啦諗真

佢地就係貪你未出社會做野，無乜經驗，食住啲後生女仔，例如好多女仔唔知勞工法例規定parttime都有得供mpf，勞工處都話正常一入職都會填form揀mpf plan，無論你做幾耐都好，但佢地唔會主動同你講有得供mpf，等你傻更更到quit都唔知，最後我地個陣三催四請先肯問mpf公司拎form比我地填

做七仔都好過佢

如果resign之後啲更唔返，佢要罰錢。
之前有個staff無返，比佢罰咗成萬蚊。
話個staff無通知

之前有次收銀壞左幾個字 我地用紙筆mark返之後先入
佢無啦啦係wtsapp gp一句彈埋黎話收銀唔見左400 xxx你點解釋
我心諗 我title話就話收銀姐 咪又係收銀 refill 吱雪糕輪住做
全日 我 佢某親戚 佢老婆 全世界都掂過收銀 點解剩係要我解釋

成日經過已經覺得好奇怪
間野喺度咁耐 冇次見到有客
原來咁仆街 好彩一次都冇食過

佢係好有心計 以前同佢共事過 成日都係度搵人著數 叫人幫佢做野

下咁咪貼錢打工
最後個staff點?

佢實覺得自己全家都唔會收錯架，埋數又冇人睇住，乜都佢講晒架啦，事實上係咪真係少咗咁多真係得佢知

呢間垃圾，之前買杯麥精雪糕，點知唔洗兩分鐘就溶撚晒，食落又無麥精味，都唔知食緊乜鳩

個staff比左錢就走左啦，個老闆娘有時係街撞到個staff，勁緊張心虛咁既樣，身有屎咁，佢地之前仲想追另一個女仔錢，但個女仔無比到

有兩個月幾日先番去數一次收銀既錢，個個月就係咁short錢，然後係人工扣番我地錢 有同事又唔係番得多都比佢扣左幾百

俾呢間野無理扣人工嘅人 全連登巴絲都支持你地去勞工處追討
千祈唔好嫌麻煩由得佢 你會幫到另一啲受害者架

真係好想睇佢扑街

屌睇唔到啦

咁就要一齊推到佢仆街啦

個鬼佬要confirm讀音但係條女都係讀錯

private得咁快

個男老闆，個日本女人老公都唔方好野啦，相由心生陰陰濕濕﹑蛇眉鼠眼咁，唔係都唔會一齊做生意同結婚啦

因為佢地知道有呢個po，想我地del po啦

學Mxxxxxx 話齋 橫點都執 由得你地講

繼續推

冇錯! 尤其佢就執就更加要搞到佢地一鑊粥
等佢地執左都有排頭痕 告到佢甩褲

又瘦又靚洗撚做你40蚊個鐘 去馬場做長靴妹唔好

fb 2.2粒星

去maid cafe同啲毒撚玩下遊戲都賺到fatfat

老闆娘已經del左 FB同Ig
冇得J日本妹啦

但係佢老公好似未del

link呢

尋晚行過
格離鋪好多人排
得佢間鋪冇人幫襯

哈、身有屎

不過如果照係FB search Juri Kamitano係熱門到仲有好多佢既相 有排J

佢老公FB就好易搵姐

我次次經過都無人 有無機會睇到佢執

一開頭send whatsapp見工個陣話叫send自己個樣張相上去已經覺得做乜鳩
之後叫我過去試工話係training 叫人不停鳩叫 明明條街無人都叫人唔好停 又特登拎個mic出嚟話咩個mic今日壞咗唔好意思 嗌咗幾個鐘之後先話覺得你唔適合完全係比佢賺咗幾個鐘工人

知你地睇緊，送一句

多行不義必自斃

好多女仔見工先知要嗌，就問：其實嗌黎做乜

可以告佢非法扣人工？

佢有無寫明 要動物係要加錢 無寫一定犯法

機有寫 外面無寫

呢間嘢次次行過都冇人

原來咁撚仆街

屌
食過一次
果陣同fd 一齊去食
費事麻煩 所以個店員話點就點
咁就畀佢呃多咗我10蚊

好在之前經過覺得得意 但完全無意欲買黎食

呢個post入面，原來咁多係曾經同事

行埋去望下先

一個客都冇 又真係幾賓妹

唔叫賣嘅？

Google search個店名既第一張圖入面個動作有少少怪

含

冇錯 其實最貴係牛奶味加15🙂

我係直接答 老板中意囉

條賓妹個老公把口好撚賤

我係睇醫生攞假紙死都唔返去 告我唔到

乜撚都講得岀口

仲八婆過女人

唔比1個鐘錢非常仆街

推到汁粒

點解日本人都咁衰

agger

日本人就好人咩？大撚把仆街啦，傻少陣

今晚7-8點經過幾次果間野完全無人

角X書店個老細就係好例子

大家快去救下店既囡囡

唔知咩邏輯，日本人唔通冇殺人犯、強姦犯、騙徒、黑社會？

賤到仆大街

以前返過間雪糕店pt(手x) ，又係現金出糧，唔俾合約唔供mpf, 我屌你老母西

講佢運作點賤冇撚用 你需要做o既反而係提供多d老細相關等人o既相，名 fb ig 野

告佢啦

我翻過呢間兩個鐘就無做啦

冇錢？

我一定屌7佢比錢我

講左咁多頁都無起底相

痴線咁多人做過

你講到就

哇屌

好樣衰

呢個女人果然好識得喬裝
唔化妝成個黃面婆

警告：慎入

唔怪之話佢賓妹啦

頂，呢兩件真係越睇越7，難道呢啲就係相由心生

呢間啲女員工暑假嗰期全部都係靚女 利申無圖 不過而家間中都有靚女返工

好撚襯
btw 屌你老母 條毒撚咁既樣，真係食好多女？啲女盲左？

好多花生食
之前個朋友話想食陪佢
然後買一送一唔知點解收多咗錢
睇完post先知點解

咁低人工都有咁多人做過

我以為旺區（油尖旺 灣仔老銅）
飲食PT公價45-50起
原來係我一相情願

我鍾意比香港人知道我哋日本既風格係點樣

15年尾食過4色雪糕，唔錯架喎，估唔到係咁，怪唔得宜家次次經過都冇人

材料係日本直運

好似係 過期咁解姐

返工又唔比傾計 長期睇住個cam 又要叫又要企 攞命 收工收11:30 但腦細永遠有遲無早 又要等佢返黎先可以洗野 等佢返黎期間仲要keep住做野 又無ot錢收 明明就佢自己唔得閒 員工又有鎖匙可以落閘 真心覺得腦細係想虐待員工

咁點解咁on9仲繼續做

做開收銀嘅朝早話嗰日喉嚨勁痛講唔到野嗌唔到，影埋血痰俾佢睇都唔撚俾人請假咯咩料，下下落單都要講勁多野，又要介紹又要sell，講唔到野點撚落單吖。
佢仲話你知你唔舒服要至少4日前請定假，實係會有預知能力知道自己邊日病啦，番到去唔出聲又要俾佢屌，直頭唔當員工係人。
之後cut更表面上就講到懶好聽話俾人休息，實際就係想慳番啲錢or唔想見到嗰個人

如果簽咗約就冇得話走就走，陣間佢又借啲而罰人錢

可恥
推到佢執笠！

一次都冇幫襯過
條片入面我完全聽唔明佢講乜

發夢見到有人打去食環話見佢有過期野 咁啱我地有幾十位巴打食完後肚痛喎
又會夢到咁既野

其實點解試工無錢都要做？
其實點解做落咁辛苦都繼續做？
其實點解睇完條款都會繼續簽名？

推到呢d垃圾僱主仆街死

FB+IG: Checkintokyo
推爆佢
推俾多啲人知
推到佢出嚟認錯

咁撚仆街

呃人架，佢會無啦啦cut走咗波子汽水溝巨峰提子果個買一送一！
之後佢而加得返加$15"送"大杯飲品。
明明話任何雪糕，飲品都可以做加十蚊呢個優惠。
之後個staff撳完比我用$30買兩杯飲品之後，佢話唔可以咁做，只可以雪糕先可以加$10比多杯飲品

你唔係咁都俾錢下話
正傻閪
當面俾人撚化你 你都照俾錢
唔撚你撚邊個

食過一次波子氣水溝士多啤梨 食落勁淡 好失望 得個靚字

屌⋯⋯食過2次 過期嫁原來

點解可以有d咁仆街嘅老細

推推

懶爬
個老闆有咩回應

個老闆見到啲cap圖 以為係我地一個在職既同事開po
由琴日朝就係咁叫佢del 話撚咗唔係佢開又係咁乜柒乜柒咁

橫掂三月十幾號都執，周不時有人去睇舖位，好多staff番埋三月中就quit，咪由我地講

有幾個原因既：
- 佢地好識扮到好老闆好nice，去見工講到好好做，啲女仔咪落曬撘咁

- 通知期比出面一般parttime長而家唔合理，正常一星期至一個月，想走都要做埋一段時間先走到，可以比極少更番工既，但佢地又會話你呢樣個樣，咁長通知期話要train人唧雪糕喎

- 好多女仔無乜社會經驗，唔知某啲合約條款可以同僱主傾，例如通知期就簽左

最好之後唔好再玩開舖，大家都已經知佢地咩樣，唔會再有咁多人俾佢地昆

返緊果啲唔嗌Hea嗌，吱雪糕亂鳩咁吱，佢吹得你脹咩40至60蚊hea嘅工一街都係，對住啲閪人亦唔洗諗責任心

正常，係social media上面講到好吸引，但其實勁多限制，仲要同宣傳既唔同，心諗要佢地個腦諗咩先諗到咁水魚既野，咪成日咁做屈你食，但客人比你呃第一次，就唔會有第二次嫁啦，做生意最賺錢既係loyal customer

佢扣你錢/屈你賠

攞到個腦細仆街

學生都呃正仆街黎
返part time OT可以唔補錢架咩
就算佢地執笠都唔可以當無事發生過

我建議苦主門整個telegram group再告上佢去勞工處
連登巴絲支持你地呀

開心些牙下嗰日嘅cap圖後續

cut完人更又叫人番，話咗已經有約仲要夾更逼人番，逼人番又要諸多要求，傾計都唔撚俾傾，仲要話會望住，講到咁更加唔撚想同你番啦閪婆

當年岩岩開果時都唔係咁

上面姐係點 佢啲英文太垃圾
同埋佢識睇中文架？
你放假佢叫你返去拎糧，但之後你唔得，就無啦啦叫你8點去開工，收鋪再出糧？

No excuses 屌你出40蚊糧咋

啲咁垃圾嘅動物造型要加幾錢

懷疑佢啲5星好評都係買返黎

parttime唔係大撚曬既咩
點解你地可以比人當狗咁撚

本身嗰日有更要番，之後當日佢話唔洗番工淨係8點去攞人工（可以睇番5樓張圖，從文字都可以feel到佢啲爛鬼語氣），咁諗住晚黑有時間就約咗人，然後過咗陣佢又叫我嗰日跟番個更嚟番，咁我咪同佢講已經約咗人，點知佢都係逼我番

佢識睇識聽，但一有啲咩事就扮唔明
同埋佢以為呢個po係我開嘅叫我del鬼咗佢，話唔係我佢唔撚信又係咁問我咁會係邊個，我邊有可能為咗佢間閪鋪賣隊友

絲打你仲有無做 無嘅話喺whtsapp屌返佢轉頭叫佢反省下自己啦

警醒世人唔好再亂簽約，日本人一樣有劣根性(另一出名黑商UNIQLO)。

見到樓主為左拎糧尾又簽左約而要揸頸就命，冇得直接whatsapp屌返個痴鳩線老細轉頭好慘 唔明佢hard to arrange乜撚野time，係佢叫人唔洗返在先，依家講到係你麻煩，難編你更

[size=2]更加唔明係今日嘅香港，得40 45點解會有人做，當你係學生半工讀，周末返足兩日full 12個鐘，一個月都係得4000，係旺角食兩餐同返工放工交通都冇哂啦。

如果話中學生搵pt想體驗下社會疾苦都算，20出頭有中學畢業嘅學歷仲做依啲都唔知為乜/size=2])

無做啦，quit咗之後我都廢鬼事再同佢講野，家陣已經block9咗佢，反正佢做得陰側野多遲早有報應
家陣唔洗再番佢工開心到想買個蛋糕賀下佢

琴日朝早佢見到呢個po後問我，話我見到佢生意做得唔好我好開心咩，嗰時未攞糧我就話無乜感覺唔會話特別開心嗰啲，而家講一句，係啊我見到你地扑街我好開心哈哈哈哈哈

原來佢識廣東話

祝絲打轉工愉快，推到間閪鋪執柒

個日本老闆娘係咪有精神病？做老闆做到咁閪，又要驚員工唱佢，唱完佢又要刪po又要搵兇手，仲問員工睇佢仆街係咪好開心，丁屎同理心都冇，你咁閪係人都想你死啦。教個閪女人「易地而處」、「推己及人」啦，做得出就唔怕認啦，唔怕承受後果，仲要輸打贏要

係咪做左暴發戶先有錢開鋪，以為做到老闆就飛黃騰達呀

我陣間就試下佢有幾難食

其實我都聽過日本職場啲濕鳩嘢
我諗佢都係呃香港啲學生妹做pt 唔識勞工權益先係咁蝦佢地

波子氣水味係點整

過晒期喎仲食

人一次，死就死，貴都係1次，要見證佢有幾咁差

陣間買個時問下佢地有冇睇呢個post先

咁唔好被佢昆到你加topping

嘈到我入左去廿秒 忍唔住行返出黎

呢間都唔多掂

賠擺明就唔洗理，扣錢話扣就扣仲成世界
成個post個老細係好賤好無良，但成班都怕事先比佢恰到上心口，根本完全唔洗驚

又貴又普通 食過一次已經無食 日本野都咁話

埋數得佢一個埋,我地冇得睇住佢埋,少幾多真係佢講晒,就算唔明面話扣,佢都可以暗地裏喺呢啲地方到扣,我地吹佢唔脹

我知架啦

係兩公婆都有精神病 兩個都係背後笑啲staff，仲要兩公婆平時零溝通，打俾個員工問條閪女人去左邊 只有屌柒員工時，呢兩條仆街先會溝通
個閪女人仲要有讀寫障礙 一個問題無限loop，答到口都臭埋都一直問 似係有重度弱智
btw 屌你老母抵你地有今日呀 推撚到仆街

聽人講過想係元朗開分店

之前有員工屌過佢成日話少左錢又無證據就扣錢，之後條八婆咪果一個月日日堆數數錢，屌你老母點知俾人屌完後神奇地果個月完全無少錢無扣錢
所以好大機會係條臭閪屈尻員工

到左門口，見到老闆娘，真係成個賓妹咁，又黑

門口冇人買

佢根本用買一送一想執笠前清晒啲過期色素粉順便掠多筆水

田買了

食到一半

有咩感想

你今日等屙藍色屎

就完

尋晚經過見到腦細真係成個賓妹咁嘅樣
好樣衰
心地唔好，賓妹都靚過佢

頭先企係賓妹隔離個女sales個樣好苦

仲幫襯佢

呢杯野食左我34蚊，好撚死貴。唔知係咪過期，不過呢個波子汽水味雪糕味係有，但唔算濃，又未到好撚難食，但唔會再食，試1次足夠，希望唔會肚痛啦

同埋呢個係老闆娘親自潷，唔知係咪特別少

返工發燒到39度 探熱影埋俾佢睇 就暈低都要我等多成2個鐘

overall 冇特別，價錢唔合理,知埋老闆娘咁賤，希望佢快啲執

咁度縮既日本人，好核突

奶加波子氣水味既色素打出黎

白色加15 藍色唔記得最少10

搏班港女買黎打卡

我應該就俾人知道左 因為小強日得我同男朋友返 不過冇人聯絡我

加有味色素漿囉

個陣去見工 學吱雪糕 聽個男腦細講一堆野 跟住又話自己吱雪糕係香港最好 心諗屌你收皮啦 靚有撚用咩

食煙瞞撚住條閪婆

少左

食完勁撚口喝

果然夠賤格，不過垃圾食少啲好啲

一個朝早話夜晚洗機
一個夜晚屌9我話唔撚洗

同佢拍過兩日，兩日都喺倉入面食煙

我都係

有冇人譯個post啲野做日文俾個閪女人睇？？

個閪婆識睇架

有無得去消委會投訴佢嫁

有事報食環啦 佢死撚梗

其實佢br過期已經唔可以開鋪

最驚搬舖定唔知執笠唔出糧俾班女咋

陣間見

用日本直送過期色素

去勞記

上次買一送一食過 好撚難食

完全係無staff人想part個兩公婆，同同事就好開心，一同兩公婆番工我地塊面係勁閪

莫老闆: 「在商言商，無奸不成商」

親身去食過既巴打

如果腸胃唔舒服

可以去睇醫生

公司醫療卡果d已經得

之後再報食環講埋睇咗醫生

食環會有人抽sample化驗

試過番夜更part個閪女人，佢話今晚洗機唔洗fill雪糕，點知臨收舖先同我講原來唔洗洗機，都係fill番屌佢老味，忙到我

我都係咁話，快啲係收皮前就攞足糧走人，唔係無仇報，去勞記搞着自己幾個月就無謂啦
仲有扣錢唔足鐘果啲真係經一事長一智，返呢啲parttime一定要自己mark鐘，出糧一錯就即時講返，佢唔肯就同佢講勞記見

我想知道d雪糕材料、packaging邊間入貨

怕保密協議既可以facebook inbox 大神是也

知道佢供應鏈，好多野可以狙

咁賤格
推到佢道歉推到佢仆街
快啲1星佢個垃圾page

未正式開張食過一次
跟住冇再食過

推到佢地收皮

推到d奸商收皮

所以話而家d90後真係好撚on9

仲遺傳晒老野果d奴性

頭先專登行去睇下而家咩環境 個老闆娘行出黎係咁叫我同男朋友食買一送一雪糕

乜而家咁折墮啊

點解仲未有人幫佢地叫外賣既

咪累外賣職業既人啦
好慘架

唔好俾佢沉

又話就執，家陣仲見佢請人，我都算做咗三個幾四個月，日日唔遲到早退，從來都冇聽過有啲咩勤工獎，亦都冇聽過有邊個staff時薪多過45蚊，有個staff話當初見呢份工係見到佢時薪47-50先走去見，點知請咗先知係8點前40，8點後45，網上寫嘅嗰個45以上嘅時薪都唔知邊撚到嚟

都唔知係咪想昆人嚟試工，同佢做幾個鐘嘅免費勞工

曾經有係GROUP 講過個個月賣得最多同Sell得最多RAINBOW 、COMBO SET、公仔造型既STAFF會送由日本翻黎既牌子手袋或者牌子手機殼

老闆娘有send過相上去，當然唔係實物圖，仲話每個月有唔同獎品鼓勵大家

最後冇交代邊個拎到個袋 應該話冇出現過

唔好推啦

有無人行過好心提下個女part-Time 間野就執，分分鐘無錢出糧

咁嘅閪工 40 45 早就唔撚應該再做落去 老腦閪唔閪返幾日知咩料啦

好似有送過 一次咁多

兩公婆都柒撚到仆街
平時好少咁講人
但佢地真係相由心生。 做人做到咁過得開心咩？

傻仔 del唔到 唔撚洗旨意叫人del

如果有巴打真係食完肚痛要睇醫生
千其唔係上網周圍講
免得佢地有所準備呃到食環

五十蚊都無都有人做

果幾十蚊都要唔出比員工，
依d老細真係等生性病，出年腦中風

7仔都係$40個鐘

做左幾日冇做，份工係輕鬆，不過經理話鳩我做左4日，唔適合做呢份工嬲嬲地辭職

推 真係就嚟執？

癡架？犯法架喎咁，欺詐喎

同埋話咩收少左錢要人賠，勞工法例寫明員工最多三百，多過300唔洗俾

知唔知最仆街係返六個鐘佢只係俾去一次廁所

利申:做過幾個月

自己thumbs up自己真心on9

推爆佢 至憎啲無良僱主

我應該知你係邊個😏😏😏

Whatsapp我

去多左 都係鬧我

既然老闆係日本人，有冇熟日文既巴打可以將呢個POST轉貼去日本既討論區，睇下佢地既同鄉RUN 黑心BUSINESS有幾成功

原來我係冇你電話

你邊期

哎呀冇得比評分同評論啦

睇住你入黎 然後草莓奶昔果期冇耐走果期

聽到佢叫賣把聲真係想一巴升落去 好撚姣好難頂

仆街僱主 推到佢執粒

早解脫

Agger

呢間野poortravellers都介紹過
不過宜家已經del左

點解唔報食環
CHECK 到佢賣過期野咪立即做野

俾唔到評分同評論，咪一齊舉報佢個page囉
連登有愛

點解好像冇乜人回應咁

原來薯條隔離
個女仔幾正

得番1.9

幫推閪鋪

On9 人工咁低都有人做 咩世級

推撚到你仆街呀
係呀，話你呀臭閪
btw 你老公好撚矮肥柒
男人之恥

依個post需要狙擊手做野？

但聽聞就執

係就執 但好似話佢地有睇鋪位

佢呢幾日對staff好好 終於知柒喇咩

出咗post之後仲係好多人買

港豬不嬲鐘意食垃圾

明知伏就早早走人啦

有腦既只有會上連登既小眾

其實連登只係小數

咁就冇得放過條垃圾日本閪
條日本閪學人講日本式服務？你對員工有冇日本咁好保障啊？
你鄉下日本做part time 包埋車錢架
打住日本人個名係到搵人笨柒
仲要中學妹妹都呃果然係相由心生
出て行け

家陣先嚟扮野都冇用，十個喺佢到做過嘅十個都會屌佢，冇個staff對佢地怨氣唔大
家陣淨係想佢如果係搬嘅話唔會有人再中佢伏喺佢到番工同買野

繼續推
睇條閪女人幾時仆街

好似早幾日有新人做training

橫點都執，咁就快撚啲啦，有早無遲啦喂

支持

佢永遠都唔覺得係自己問題

屌，呢個post 好有kitchen nightmare 果個Amy's baking company feel

真係好撚戇鳩，兜口兜面見到佢個牌過期都唔報食環，淨係上嚟叫春一心諗住借其他人嚟幫你岀氣，無閪用

利申：無幫襯過

做呢間不如做兆萬間粒粒雪糕
50/h又hea 以前仲幾free 宜家唔知

懶可愛 又唔好味
呃like就叻

如果 buy one get one free 係要加錢就可以告去海關
商品說明條例

打過去問話唔請人 但係仲貼張紙係度

下你仲諗住做？冇睇留言？40都做on9架又刻薄

Ok sor 睇漏左，但呢type工都好辛苦喎

88禪

真係日本入口？

原來答左 thx

無食過 無聽過呢間野
行親個條路都勁逼 有位攝即刻走

點解唔一齊上勞工處告佢？

推到2條仆街死全家

輕力推post

你地兩個仆街幾時死

快啲死啦仆街

有無update

有無後續

咁低人工都做

件事有無update
告咗佢未
食環/勞工都告得啦 定諗住由鳩佢

而加仲返緊工嘅又因爲張約唔可以講啲咩。
公司未比人告，仲做緊。
個日本妹扮哂好人咁同staff傾計。
倉入面有日期嘅野收埋哂
巴絲幫下手搞搞佢，佢好似做到三月二十到就執。

仲要有人收到風佢搬舖

即係而家fill雪糕一定係佢自己fill番，唔會俾其他staff去fill？
收埋都冇用，個期過咗就過咗，佢實會繼續用嗰啲過期野嚟整雪糕，就算去訂啲新嘅色素都唔會咁快送到過到嚟，問題係點搞佢，已經有人打咗俾食環但食環唔做野

有冇方法可以令呢個po喺search check in tokyo嗰時出現喺google嘅頭嗰幾頁

上年玫瑰味係咪因為做得短時間無過期先好食

presslogic又喺度推呢間嘢

幫推

頭先經過，似印尼人
仲要勁殘 塊面黃到肝病咁

肝病

所以話 佢有咩資格話啲學生妹唔夠靚
生意唔好嘅原因根本就係佢
啲人見到佢到掉頭走

啱啱行過個妹妹好慘咁既樣

星期六日天橋啲工人姐姐，面色仲好過佢
佢個樣好陰質

本身條女做美食blogger，都幫佢promote過，日本人來講佢都算冇禮貌，可能係香港壓力大啦陰公。

黑過印度妹

早2日經過 有對情侶買完影緊相 我同我條女講
唔好食呢間 高登有員工爆呢間野又扣人糧又多小強

之後個女仔望住我 再望望佢杯雪糕

賣廣告都冇用啦

唔知無良老闆有無幫員工買勞工保險
就算part time都要買

若僱主不依法例投購僱員補償保險，即屬違例，最高可被判罰款港幣十萬元及監禁兩年。

我諗都冇，佢提都冇提過呢樣野

隻臭雞死撚左未？

咁其實告得
仲返緊嘅話 如果有咩事整傷一定一定要報工傷追討
千祈唔好就咁算數

咁黑心刻薄嘅日本人都少見d
可能群得香港人多

畀我就唔夠膽繼續食

推撚到你汁

冇勞保冇mpf
BR過期
有冇人報勞記？

俾人刻薄緊嘅員工都唔報 其他人點幫

呢間野真係伏到仆街 又貴又唔好食

登打士街個間？

無錯

今日係咪最後一日？執左？

頭先路過見到好似冇咗

佢最好唔好俾人知道佢之後會喺邊到開鋪，開到邊屌到邊

汁柒左佢算啦

即係而家登打士街個間執左？

係呀

咁撚快就執柒左

真係汁左定換去另一道咋

好行唔送

好撚難食

日本人/日資公司都係閪到仆街

啲員工點

日藉？有冇相？

18頁有相睇，個樣勁賓賓

想睇多啲可以喺facebook到search juri kamitano，唔好夜晚睇，驚你晚黑發惡夢

聽佢口音來左香港10年以下,不過都真係日本人來…
屌,影撚衰哂!!!!

佢地遲啲應該會開其他舖
認住佢地個樣
到時推返個post上黎

想推到人地跳樓死咩?

日本老闆娘
お元気ですか

其實適合人類食用，而且係藍色ge食物真係唔多,唔明點解咁多人食

佢地面皮幾尺厚，點會因為呢件事跳樓呀？佢地禁多衰野蝦員工，一早就應該死左去啦

咁

想推死人咩?

係

有無人知佢地搬左去邊

想知+1

旺角執左，仲有冇其它分店

老闆娘

好撚柒

facebook都執左

老闆娘宜家點呀

同問，佢地有無開新舖呢

喺佢到做到有陰影，而家搵工見到日本xx店都唔敢去做

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

下間lab made

認真？

嘩 大開眼界
違反哂勞工例都無人投訴無人告

仲有人推 老闆娘

原來個POST 4個月前 屌 難怪一GOOGLE個名執撚左 抵撚死 臭西鋪

仲推

果陣好似係蘋果見到佢d 新聞稿，以為係乜野咁巴閉

執咗？